「集思廣益」華納兄弟翻拍《進擊的巨人》，點選角好？

The Rock演 Mikasa 有冇得諗？

100%可以確定團長會係黑人

黃早男=兵長

城城

曾志偉 超大型巨人

會唔會好似《阿凡達》咁，所有人類由白人演，巨人由黑人演 ？

雖然之後都有黑皮膚人類出現

艾倫=689
米卡沙=777
阿爾敏=曾任權

要有齊

黑人
穆斯林
變性人(男>女)
變性人(女>男)
雙性人(男性意識)
雙性人(女性意識)

其中一隻巨人 / 兵長

樓上好撚尷尬⋯⋯

完全唔撚似...

認真揀既話會咁揀